娛樂大家[粵]

娛樂大家[粵]

《福爾摩師奶》演員與《學是學非》是非精分成兩組，進行三回合瘋狂比試。今集主題是「贏在起跑線」，兩隊參與小學雞問答比賽，小學生都懂搶答的問題，會難倒大家麼？陳松伶與梁嘉琪參與唱歌挑戰，要在強勁音樂下找對節奏入歌，歌手出身的松松已贏在起跑線，這還有得鬥嗎？名廚即場炮製美食招待眾人，但嘉賓不能做出頭上卡片的指示，麥美恩採特殊戰術挽面子！阿姐、麥明詩、郭子豪與男拔前校長張灼祥，在阿姐會客室中分享校園趣事。

有無阿姐solo環節

之前節目巡禮嗰陣好似唔係咁，而家變咗獎門人

joey

硬c 解
凍

阿姐好撚正!!!!!

明C 美恩 一姐

joey真係變左藝人

留個負皮先

阿姐無歌唱點樣娛樂大家

阿姐把聲

仲有鄺B

Hihi

阿蛆個頭

又有大祖兒

今日有一姐

希望冇阿蛆魔音

松松

松松姐姐

阿姐

肛交敏

蘇永康係度做乜撚

陳松伶都肯來

咩柒節目來

氣氛好老尷

嘩

是非精

點解會搵蘇永

ali lei

問答遊戲點娛樂大家 討論咩柒

jinny做左alo

咪係 係度唔知做乜撚

森美真係好豔福

是非精 又要較低電視音量

汪阿狗都唔玩得，搵佢做主持做乜

fyy 淫到仆街
有冇片

Tournament 個絕對領域

姨姨

加泰荷

獎門人旁白

壽司呢

啲主持完全冇火花

好想同靚湯瘋狂做愛

蘇康你係做嘉賓下話？

祖儀

森美一個帶全場

下把位又唔到佢做 (有魚德)
都唔知佢定位係乜

𡃁湯

蘇永康霉到要番tvb做主持搵食

阿姐真係好突兀做依類節目最忌就係擺架子，一黎就擺哂架子
我諗依個節目都係靠森美

係咪小兒科

好多腳
@KFCCOFFEE

靚湯對腳

遲左睇 好睇？

10A

死撚開啦吳若雞

隊比10a

硬屍巧淫

mmc又有份

點解好似有一班人又唔係嘉賓又唔係主持

好撚煩又有吳若雞

鳩估既

19

湯

咩半粒

FYY:濕尻!

你解釋下點解你咁19

森美一個carry

勁喎

佢同梁漢文2隻小強仲未收皮

好嘈

咩小一
1q題

其實森美一個已經夠

睇Room啦

有鄺潔楹呀！

兒童節目黎？

想要呢幅cap圖

佢都冇咩野講 森美講哂咁制

做乜9亂到

打丁

無火花

無互動

無定位

老母詩特登入黎提我

fyy真係有腦 轉數又快過mmc

有冇人覺得而家tvb d綜藝節目嘉賓好唔吸引 全部都係自己人 是非精星夢幫

即foul

完全唔知做乜

A rich man have penis
A poor man has penis
if you eat penis you die and when you die
you can take penis with you

松松極強

19粒糖嗰條唔寫出黎諗唔到

快好多

東華三院

第一集啫，之後磨合完應該會好啲

頭先答問題完全分出高下

但把口諗到咩就講咩

Dickson: I go to school by bus

是非精果隊學歷屌打另外兩隊

換個吸毒佬做小儀啦

個個小朋友都係度笑

小學雞

乜有3隊野嫁原來頭先好似就係介紹左兩隊咁既

好on 9 啊
真係好小學g

mmc係死讀書嗰種

mmc只係讀書機器 其它乜撚都唔識

班細蚊仔:哈哈,睇下呢度有個傻閪叫自己做dickson

嘩屌而家d電腦堂咁嘅

係咪錯台？

李東海?

又話10a 答錯

鄺b

唱蝗語歌

普通話

對脾

普教中

普通話學中文

糖紙有話比換完再換

岩岩做乜

有冇走光？

上下pink

加MARCO 成個早霸王搬入去

本來有dicky

盈盈真係樣靚身材正 美貌與智慧並重

9點幾就瞓,信鬼咩

正到。硬c 一姐

換DO姐做主持仲好

好過教蝻話

阿正

mmc無時間答姐

淨係森美一個都夠做

正

DO姐+農夫

算啦都差唔多,方向大致唸啱咪算,臨時臨急問又無得寫低答唔中好正常

想睇佢同呀姐既火花

你個名

好撚悶

咁你幾時出山？

原來10a係聖人
唔比答錯問題

小儀不了 換marco好啲

取消膠袋稅啦屌

on9 個個未計就噤鐘搶住答
fyy明顯計完先答
咁都攞黎講

蘇永康系到做乜
又搞唔到笑 講嘢又帶唔起氣氛

DO姐:你地咁多件垃圾收聲!

又係你呀

小儀用黎伏人

JM9

變左清談節目

已經成功

TVB係唔係痴線,識搞氣氛果d主持又唔用,用埋果3個唔識搞笑既主持

郭子豪咩料？

節目定位唔係搞笑咩

頂咩料
唱歌未

佢黎宣傳6月演唱會

個節目個定位係咩on99

咩節目黎

套嘢係咪乜都有啲，炒什錦

屌 talk show黎

乜9

教唱歌ok

到底係遊戲定清談節目

娛樂啲乜

遊戲唔遊戲

清談唔清淡

四不像？

男拔校長咁似八仙嶺大火嗰個

屌 玩遊戲就玩遊戲啦
無啦啦清談做乜鳩

個節目JM9??????

尊重

娛樂大家，呢 part 係咩嘢娛樂

Dbs 你運動叻就會買人架啦，唔係咩？

收左個節目佢啦 .....
娛樂大家 係 悶親大家
屌

郭子豪對鞋好肉酸

個節目叫九唔搭八炒雜錦好過啦

好似之前我愛香港咁唔知jm9

唔係hold 曬成輯架？

撚化大家得到娛樂

贏在有冇錢

FYY呢

蘇永康有野講啦！

mmc好正

清談節目
浪費晒阿姐把聲

唔怪之得玩得兩三個game 清談一節

愚樂大家

又話玩遊戲

真係似

做乜撚野，廣告完仲整多個廁所位把撚

Jm9

完未

請問有咩娛樂

痾屎位

好on9 呀
好悶
咁大班後生仔拍下running man 明星運動會嗰啲博下啦 屌

Tvb 蝕2 億唔係無道理

屌你老母播錯野?

垃圾節目

點呀 清談節目？

攪個純 game show 得唔得呀

咩節目黎架？ 咁怪嘅

on9

呢part肯定係阿姐要求加架喇搞笑節目都要加d咁既環節

邊條撚樣諗啲垃圾岀黎 播愛回家算啦

好自我添

廣告仲話星期日唔出街拍拖返屋企睇電視笑足60分鐘
真係笑死人

頭先扮學生果part已經feel到有伏

好悶

on99

郭子豪咩quali

tvb最廢就係一樣野未搞得就搞第2樣
綜藝就綜藝啦
搞乜鳩帶出主題

上個禮拜聽903 佢上早霸王做宣傳 條友好似吸咗毒噉 講嘢又漏口 又自我 無啦啦唱歌 聽咗10分鐘好難頂 無聽了

個校長又講廢話,乜撚自由發展難聽過粗口,到時咪又係拎倒靚資源發展既會淘汰自由發展既細路

愛回家可以笑足半個鐘
依家唔知JM9

做乜鳩

target audience 師奶

我愛香港起碼當遊戲節目睇

呢個唔知做乜9

終於完

好老套呀個節目
資訊性清談節目放起黃金時段做乜

播咗咁耐最好笑係依part，完全唔知做乜鳩

好正經咁清淡幾分鐘又轉返去玩遊戲

森美應該覺得好悶 要靠UN身UN勢

害在你心口難開

呢個以前鄭中基玩過好好笑

屌你，你搵嘉賓唱兩首歌都好過。

on 99 成十幾個嘉賓上嚟，咁多人，但就浪費成節時間咁去清談

邊個叻仔諗㗎 悶撚到

玩到非洲話事啤

吳若雞冇腦仲入到學是學非？

又係running man啲遊戲

抄李思捷 之前做過

屌你老味抄真PK

mcc係咪唯一一個大左仲係咁拎學歷打飛機既煩膠
我知10a好值得講
不過次次都提 仲要覺得佢宜家做緊既野唔配狀元呢個名 就覺得好撚煩

郭子豪生於富有家庭，父親經營時裝貿易生意[2]。他曾就讀喇沙書院，並往英國布萊頓公學繼續唸書，畢業於倫敦帝國學院機械工程系

好撚悶
做乜鳩

好心盡D 好似VIU 真PK咁啦

mayanne咁難

鞋油王

六號嗰個好應

禁語同動作唔同吧

佢好似唔係學是學非，但又唔係主持，唔知屬於啲咩

應該係動作

佢老母係度講耶穌 起跑線起跑線 蘇：我個仔兩歲 大個一齊食

on9 當有趣， cls 節目

叫家燕姐 做多一粒鐘 流行經典好過

煒哥今日幾靚

阿公根本唔適合做呢d節目,完全係平時講野既口吻

6號呢

抄running man？

煒哥

痴線煒哥同班後生差唔多大咁

除衫咪仲好

好撚仆街 玩煒哥

完全冇作用

有多啲shot

江交敏好on9

曾志偉果種綜藝感唔係個個有
佢果種係壓到場又玩得又可以亂講野 但又可以認真mode講打和

肛交咁興奮咁好似狗咬狗骨

個個都飛埋去

唔知點解個吳若希做乜都睇佢唔順眼

肛交敏都係

6號

做乜

6號咁都

刷鞋仔

屌你個大陸妹係咪中文差到咁
連擊掌都要駁

六號好柒

6號可以再柒D

唔係話曾志偉好好 但係冇咗佢直頭唔知乜撚嘢嚟

正經嘅, 阿姐做晒
下把位又唔係, 攪笑又唔得.
控制時間節奏, 又唔係做開主持, 又唔得

個節目會唔會好似爆足一周咁腰斬

呢隻game都可以搞到唔好玩

有人講tvb陰佢

on9 抄真PK又唔夠膽玩人地啲嘢
得個殼悶撚到嘔
睇隔離台空間改造王好過啦

娛樂大家定娛樂佢哋自己

應該係高層求其搵個以為係巨星嘅人嚟做

其實係咪本身已經知道自己張卡係咩

余德丞成個佈景板咁零作用

阿蛆都撐唔到場，係靠森美

套野又認真又玩遊戲咁
9唔撚搭8 個focus都唔知想點

梗係啦 你估cctvb第一日做假咩

除咗六號柒個下 其他真係笑唔出

整得好會睇得好好笑
但依家好ON9

人哋起碼食下蟲 做下掌上壓

老母: 呢個節目叫娛樂大家 範範有

tvb好成功牙

認真又點，曾志偉係度最後又係打和

第二節好似冇講過嘢添

仲要唔著襪

鄺b呢？

如果係一路訪談一路玩會唔會好啲

得佢地自己笑 勁嘈

起碼好笑咪得，依家都唔知做乜鳩

唔係為左演唱會阿公鬼會做呢個節目主持

屌你老尾初頭以為套野係獎門人咁
而家都唔知乜柒黎 又多嘉賓

令我諗起Oto

頭先煒哥指住自已靚唔靚個下其實已fail左 不過大家見佢咁慘放佢一馬

叫森美再做15/16 千奇百趣個D好睇一千倍

完全唔知做咩
開頭講主題 "贏在起跑線"
搶答 IQ 題,
扮學生
清談節目
非洲話事啤

完全唔知有咩關係

不過其實可能係班友唔識玩
係咁做出嚟勁明顯

明明隻GAME應該要好有火花，好好睇
點解個個都好似做緊戲，大家都好尷尬咁既

有無人覺得余德丞條友講野好撚串

我有笑

乜佢有講過野架?

啱啱香港原味道都係咁串譚玉英

幾好笑 除左專家吹水果part

我意思係 佢唔係100%遊戲節目
好似想探討一D主題咁 成件事好違和

寧願睇曾志偉純玩game 打和派禮物

d人都唔識玩
上遊戲節目梗係做多d柒野爭出鏡率
個個怕輸唔好去做藝人喇

講咁耐得六號讚阿姐果下有少少笑

似係想用一個主題串連咁多個環節

不過佢定位唔清晰又玩遊戲又清談，啱啱個環節又同個主題冇關，好似唔知想點咁

等死

秋生系到

余德丞個角色好似以前美女廚房拎菜比d觀眾食既助手
阿公個角色就係旁白
阿姐個角色淨係用黎撐輩份
森美個角色先係MC

6號冇晒夾既

咁都唔中gay

6號原來咁醒嘅咩

典解既

唔係好明玩咩

好明顯已經知自己個牌

弱雞個牌又整得幾啱佢

mayan拍左台既岩岩

同我地講聲 唔洗周圍行

哦明了

跟本反光見到

系你老母

聽到弱雞講屌你

其實森美雖然要撐場姐
但係而家佢好似一齊挽緊咁
明明係mc

6號識玩

硬係覺得佢地知自己咩牌

又要扮唔知 好柒

唔一定要做返奬門人果類 game show
之前 "超強選擇1分鐘" 果 D game 果種形式 都好好玩，每集咪請 三個五個嘉賓，一齊鬥都好好玩

依家咁請十幾個嘉賓，完全零效果，浪費晒

無咩野

蘇永康 存在感 零

呢d唔係應該
全部人都唔講牌既咩

主要係森美個勢太強

依家似玩緊多人版既華麗明星賽喎

佢連支mic都放低埋

負責夾人

換牌睇到下一張咩字

Tvb呢d大堆頭遊戲節目係得至矮carry到

森美

戇鳩Mayanne

死人森美

完全聽唔到阿蛆靚聲

淨係阿姐同森美都夠

汪呀姐其實有咩用

睇過依套垃圾
先發現 原來獎門人係咁好睇

睇左幾分鐘 好撚尷尬

好撚假
仲要唔知玩乜9

倒水係咪都係戲本內？

10A 好Q

成個節目啲人演戲咁
假到好尷尬

阿姐攪到好尷尬

今日幾靚

劇

唔係啦 之前套我愛香港又係唔好睇

肛交果然係仆街

肛交敏幾古惑

阿姐廢晒

賤雞

肛交個look好樣衰

尷尬到

fyy 又陰人

fyy好玩

咁平心講呢節幾好玩既

肛交吻好陰毒

開始自high

點解我覺得D人好似笑得好假
係得FYY比較真

肛交仆街到

Fyy 醒過mmc

阿姐都應該玩埋一份呀嘛

FYY

已經個個都叫佢飲酒

會唔會玩埋狼人殺

森美主持已經夠

現場觀眾應該睇到好尷尬，又聽唔清，又唔知佢地做緊嘜

阿公成集夾埋都無10句

屌你老味 根本森美都玩埋一份

原來佢係到架

感覺似睇一班人玩party game

嘈到想走

觀眾都冇笑過

成餐淨係掛住做鳩人 真係清淡下既一刻都無
我翻睇真pk仲好過睇呢套野

屌真係好尷尬

呢幾條友玩會仲垃圾過台灣啲綜藝

6號：咩遊戲嚟㗎呢個

阿姐 同余德成都少啦

汪明荃都係

美恩魔性笑聲

阿姐公仔唔似阿姐

成個show, 得森美就夠。
最多比阿姐撐場，其他都係算啦
阿公咁貴放返入雪櫃啦

火火KB 反應自然好多

森美一個屌打哂另外3個主持

佢收皮啦死仆街

根本森美一人solo carry個節目

其實每組兩個人 唔好成日換牌 會好玩好多

呢個遊戲佔咗成part

難得陳松伶上到嚟都冇乜玩過

Mmc

證明江嘉敏份人好奸[size=6]

無人搞過FYY

雖然真PK有時都會講講吓中咗暗題
但係起碼佢真係正經問同答

譚玉瑛每次聽到佢講野都打個突

記得好耐之前睇過大陸啲綜藝都有玩 好笑好多

分分鐘睇唔到頭上面啲字

好飽 好難中wo

邊條撚樣諗呢個節目

森美Carry哂

感覺上得鄭丹瑞接得住森美

佢都係做返自己啫

好飽呢個好難中

抄 晚吹。真pk

好假, 有一半反應係夾定

連問佢”你飽未“都無人問喎

肛交同fyy呢兩個又的確係呢班裏面最精既

麥明詩好正

有森美就夠

最奸

捱埋最後十分鐘

都無食

加個小儀做下把位都好

呢個節目應該搵小儀同森美做就夠哂數

講咗咩？？啱啱冇睇到

比你快左我講添

問佢做咩唔食啊 飽啊？

mmc好女仔

肛交係賤
fyy係精

我無睇開 暫時所有遊戲都係咁靜態？

玩呢個game有咩方法可以一定唔中招

根本一句阿姐叫到
就要硬食

近年覺得最衰既遊戲節目已經係sunday好戲王 估唔到有個仲衰

狂進攻

終於有陳松伶

正如平時話曼聯出糧比迪基亞就夠
今集呢套野D show錢都係可以比曬森美就得
唔係佢carry 呢個環境應該好撚尷尬
蘇永康唔出聲 阿姐又擺款

又翻炒既

FYY似精多D

好廢呢個節目
又要扮正經正視社會議題，求奇搵人清談2句就算
之後用左2個環節玩一堆圍喂喂既白痴game
淨係得佢地笑，有d 唔係口才無咁好既，全段時間靜晒，有d 嘉賓，如松松姐姐黎好似無存在咁

呢個好玩

搵阿姐做綜藝本身已經係on9 仲要搵個唔講野嘅

呢個動d

我覺得Sunday 伏啲

王浩信把聲嚟?

好撚憎森美

成日以為自己好搞笑

有冇聽到個頭的

尷尬到 俾人發現犯現

同佢做過show, 請佢黎好臭串一d 唔投入
0 互動入場人士，扮晒野咁

利申：廣告人

兩套都有森美

喂 不如換歌啦

fyy

I am the beat !

Fyy笑撚死

班觀眾都唔知俾咩反應好

瓜皮好正

松松姐姐仲好靚

平時早霸王都係噉

莫文蔚

I am the beat

屌

正 一姐

做乜撚野

松松姐姐堅勁

星夢一姐

若希唱歌

是非精綜藝感真係好勁

餘興節目唱歌

套野好撚垃圾

屌你咁都有表演環節

一姐

zip首若希

屌又要加個唱歌環節

唱歌

on9 玩遊戲仲要預時間俾你唱歌
收皮啦

靚湯今集黎做乜

咁都有得突然比一姐唱歌

無啦啦唱歌又做乜9啊
仲要走晒音

Sosad

唱乜歌成個節目四不像咁

judy無玩過？

屌你老母cut咗遊戲時間比隻雞叫

估到

咁都起到歌

做乜9遊戲節目有表演

成班後生完全壓唔到大場
做到玩ocamp咁

一姐梗係有啦

無啦啦唱歌

唱乜撚啊臭G

唱乜歌

究竟套野想點😂😂

都市閒情咁款

好撚好聽

好彩唔係阿蛆魔音

無端端又叫佢唱歌做乜鳩

叫陳松伶唱插曲好過啦

其實有冇玩到5分鐘

咁以前佢同福祿壽都有套綜藝節目既

一姐走撚晒音喎

阿姐有冇唱

叫呀姐唱好過啦

靚湯係度咩

咪咀？

唔駛審一姐唱完就會開廠燈然後成班人一字排開講拜拜

勁歌環節

做做下節目又變勁歌金曲，on9

9唔搭8
遊戲+清談+音樂

靚湯呢 Judy 呢？成套野做紙板

熱咖啡？

套野JM9呀,下次不如播埋新聞

屌你老母個節目不如直接整學是學非遊戲版算啦

成日窒小儀

反而鍾意聽小儀自己主持節目

點解會吳若希唱
無阿姐

叫madam唱啦

過兩集應該撥半集比hana solo演唱會

松松姐姐難得嚟都唔珍惜

好難聽呀

嗌歌

正呀一姐

好撚難聽呀 啲音走到呢

其實係咪呀姐話開呢個節目

真係好痴線！！！！！！
無段段做咩比人唱主題曲
越黎越唔知呢個節目做咩野

不能同意更多

雜錦節目？
又清談又表演
邊鼠娛樂啊？

走音走到咁點會係咪嘴

勁柒難聽

不如清場跳保濟丸啦

啲音響衰過頭先五十年

應該播多段新聞

播返獎門人算啦 屌你老母
仲多人睇

依套嘢好撚悶 又尷尬 主持又廢

成套嘢錯鳩晒，D 環節都唔善用嘉賓，浪費晒
好多個 無出過聲無玩過咁就 玩完

屌你老味伏鳩我 好彩無搵野賭啫

幾舊屎橘溝埋一齊就當節目
執7左佢啦

curry唱live都算係咁

犯同樣嘅錯誤咪on9囉

是非精其他嗰啲做乜嘢 仲慘過茄喱啡

點解唔係戴祖兒唱細看那年架

屌奶星，爆足一周都好笑過依個節目

森美Carry

個節目痴左線?
中間又訪問mmc同郭子豪 忽然又叫吳若希出嚟嗌歌

余德丞好似d中學學生會MC咁

個日仲要拍到差唔多兩點

一早foul左果隊完全白黎

肛交好姣

big big shopping

9秒9 即玥玩game

下 吉完氣球就冇啦

好過菊雞

成隻game講規則仲耐過玩

原來有帶祖兒

咁我想問頭先飯局個遊戲有咩用贏左有咩用
就係比班人食野

阿姐唔要有張衛健果集會唔會好睇過呢個？

戇鳩最尾又要扮返掌門人

邊個係節目統籌啊

學是學非班底 + 每集嘉賓去玩

5000bigbig

森美都叫ok 既

大雜錦ar!!!!

屌 得5000

另類獎門人

搞咁多野5000

節目流程
game
清談
game
唱歌
game
又想扮正經show又想幫網店同星夢d死人歌賣廣告，乜撚嘢綜藝嚟

Big big shopping
Dnlm!!!

得5000仲要係bigbigshop用

禮物仲cheap過淘寶

以前下下幾百萬
依家得5000蚊

唔好睇得去邊

5000蚊 bigbigshop

屌 花之戀1000舊吸引好多啦

蘇老闆終於講野

認同
班是非精幾有綜藝感

環節唔同呢個？

bbc credit

垃圾倉底貨有邊個會買???

戴祖兒成場做佈景板

一陣啲獎品又會big big shop 出現啦

余德丞收收皮唔該

tvb真係好窮
蝕咁多錢幾時執

荃加福祿壽梗係睇福祿壽扮handelababy
邊嗰想睇阿姐唱歌

$5000 大獎。。。。

唉TVB

記牌game

呢個幾好玩

不如直頭最後嗰份禮物講
「觀眾想要就上bigbigshop買啦」

鄺短矮到見唔到

田忌賽馬？

玩咁耐得5000蚊 仲要係bigbigshop買嘢

屌 得高炒影牌果下先見到鄺短一鏡

佢進化版都悶到咁 你覺得本來會好得去邊

呀姐D表情睇到我

霸王領隊

懶緊張 阿姐完全冇理後面啲人

獎金真係吸引到呢
呢個節目主軸究竟點呢

打和咁點

成套嘢吹奏老女人呀姐 係到擦佢鞋

擺大牌咁 屌你老母廢到

仲廢過薛家燕

笑死人 呀公做tvb荷官呀

真係鄧佢可憐 拍到成兩點都唔知做過啲咩黎

阿蛆

不如搵番小儀黎一齊做15 16好過啦

頂你d舊牌show比人睇既

其實請咁多嘉賓做乜？

好多嘉賓都出唔夠幾分鐘，靚湯嗰啲都唔知有冇講到十句嘢， 陳松伶難得上到嚟又參與得咁少

有啲嘉賓直頭真係得1秒

judy 好慘
係後面喺度完全見唔到

靚湯真1係好撚正

靚湯閪面

好明顯係畀佢拎黎打飛機

我老母話抄足台灣節目

佢應該企得差
Bella硬屍夠矮啦
但我仲見到佢地個樣
係得佢無影

出隻k就完

唔好話嘉賓啦 道友都冇講過野咁滯啦

呢 part 啤牌 拖得好耐，完全拖到無咩氣氛咁

啱啱個角度靚湯好似陳瀅

抄賭博默示錄？

叫班是非精著少d 吸下睛咁簡單既野都做唔到

屌 一定夾定比姐

下 完咗啦？

搵個唔輸得既玩

呀姐完全無盡主持責任

似吉祥物

嘩一萬蚊呀
好多呀

唔講以為21點賭王大賽

點鳩知係反大細 贏得個$5000

super 變左yeah

連全能到仆街嘅麥明c都周圍搵位

賭博默示錄

靚湯戴祖儀對腳

@我有畀你屌㗎

正常，上到嚟做嘉賓，又冇乜嘢俾佢參與

何硬c原來存在

根本係咁出最大就贏

卓營方啲垃圾派比think big仲未夠咩

好多謝呢個節目
令我覺得星期日夜晚過得漫長好多
準備訓覺聽日番工

嘩 押韻呀好撚好笑呀
哈哈哈

雖然預左啲驚係抄黎抄去
但係真係好垃圾 節目統籌個件炒得啦

肛交個下好撚尷

成廿三個人，但完全浪費

霸王領隊有氣氛好多 而家好悶

睇完:

好似得森美一個主持咁
另外三個喺度做乜春

其實係咪cut左好多遊戲位？

一個荷官

太多人

有jinny 睇下

垃圾

阿公

娛樂大家我屌你阿媽

以為都係嘉賓

聽朝會唔會俾小儀笑

對腳

我係阿Ben嗰個位搏阿姐唔出K

估下個節目做到幾多集

贏唔到焉之非福 冇咁多位擺垃圾

鄺潔楹同戴祖兒冇出過聲咁濟

何雁詩就算把啦

嗶哩吧啦 撚化大家

娛樂大家 屌你阿媽

呢套大雜錦真係好撚垃圾
節目無曬focus
tvb高層點會批呢套野出街架

咁多嘉賓，但好似得幾個有得玩咁

小儀邊敢 marco就會

娛樂大家 吊你老母

幾個是非精都夠做一集啦
你估你拍avengers要大堆頭咩

佢應該唔敢 但Marco一定笑

啲高層唔知道自己弱智

mayan企到

marco 未必會睇

邊個Marco

淨係請嘉賓就算啦 加埋後面逼奀星做咩

余德丞定位係乜？睇住人玩遊戲？

佢一開始有個每集主題，但係除咗頭兩個環節之後都冇乜點回應返個主題

其實呢套嘢係咪cut咗好多搞到而家乜都有啲，四不像咁？

開波！

有幾個人真係一個鏡頭，一句對白都無
FYY應該係成晚最多鏡頭

垃圾法老王 駕崩啦仆街

拿拿聲 cut 撚咗佢算啦

根本以前10個嘉賓左右就啱啱好
係唔知幾時開始
D遊戲節目要一堆人咁上去玩

早霸王主持 會反擊 抽擊大哥既人

好on9成件事

係喎 佢依家應該睇緊痢 (佢痢迷

大玩特玩都好睇 幾時再黎

綜藝感係幾強既

竟然 想問youtube有無得睇到

我都睇左一陣就轉睇猁

又6號

屌 佢真係成隻人形鴨咁

係咪陳詩欣

結論：汪阿姐、余得成、蘇永康三個都只係報景版，得森美一個做主持，甚至嘉賓麥美恩比汪阿姐更似主持

模擬下

喂 大哥
琴日睇左你個節目WO
好豐富WO 咩都有D 呀~ 成個夜晚長左
其實做乜架 我真係想知WO

廿幾人即係平均每人分得 1, 2 分鐘出鏡
好多都唔見有出現過

FYY都係啦

應該換麥美欣 ffy 森美 金剛

肛文敏多到仆街
係咪同高層扑過野？

呢個po以後唔使再入 大家走啦

阿姐應該定位做覇氣主持
應該炒到D 嘉賓互鬥咁，阿姐出嚟兇人話晒事，咁會有 D氣氛。

森美就做下把，執下手尾，攪下笑串下人咁。
另外兩個 cut 咗佢算啦。

即刻開番真PK黎睇

呀蛆又西口西面 上黎諗住玩都要比你西面 屌你老母

個節目係咪得一集 已經上哂所有嘉賓

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足
[im1g]
阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日本藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

【猙獰演出】汪明荃 9級震音 唱出 愛你變成害你
汪明荃 愛你變成害你 @Sunday 靚聲王

or
(yt:直接影電視)
2:05 為什麼↓↑(爛聲)偏會把&quot;你↑↓↑害&quot;(爛聲)
2:12 我↓↓喔↑↑↑ 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓你↑↑....變↑↑↑↓↑↓(爛聲) 了害(爛聲)你(爛聲)
2:24 我~(爛聲) 不~(爛聲) 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑
2:31 難↓↓道↓↓世間(爛聲, 走音)...真(爛, 走)↑↓↑↓ 孽~~(原:苦)海↑↓↑↓↑↓↑ (爛聲)
2:36 神仙也是跳↑↓↑↓↑↓↑不↑↑↑↑↑出↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑來~~~
2:45 難道人生(全句爛聲) 只↑↑↑↑↑↑有↑↑↑↑↑↑黑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑暗↑↑↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

2:50 光↑↑↑明↑↑↑ 都不全在↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲, 走音)

3:10 來愛↑↑不↑↓↑來↑↓↑↓↑↓↑
3:15 (發功) 我↘↘↘↘屙↗↗↗↗↗愛↑↓↑你↑↓↑
變了hai你 (全句爛聲)
3:22 早↓↓↓↓↓↓hou↑↑↑↑知hai你~~
3:35 我不~~~愛↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲)

同場加映
汪明荃 愛你變成害你 (荃加福祿壽)&#160;

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

明荃之友報到

完全唔知套野玩緊咩

你唔好口水多個浪花啦！

本身玩下遊戲都ok
唔知點解硬係要加D咩「好人好事」同才藝表演環節

定位係㧓出鏡廢老

左邊好似唔係嘉賓 但唔知咩黎

個人覺得汪阿姐主持表現比「荃加福祿壽」時差好多，其一森美主持太出色、反應夠快（非諷刺）而又太搶戲，相對福祿壽三人會盡力「讓座」比汪阿姐入位講一兩句，其二汪阿姐真的老了，唔止年齡，講既語句都太老舊，而年紀大真係反應慢，好似頭先「偽pk」遊戲，完全森美、麥美恩、6號、10a等幾個反應夠快既自己玩，汪阿姐完全埋唔到堆。其三，佢唔係掌門人曾志偉，佢無自已熟悉自己拍擋班底，亦沒有娛樂圈江湖地位請有份量嘉賓朋友，老實講汪阿姐本身個人都算孤獨個類

相信阿蛆年紀咁大，應該患左老人癡呆，反應慢d，真係唔適合玩呢d遊戲。

睇個主持lineup就知, 森美咩晒飛啦, 阿姐都係掛下名, 另外果兩個算把啦

愚弄大家

聽晚九點半84有ted2睇
留返阿姐自己喺81自high算啦

推

安凌孝國

掌門人2.0

一姐硬屎 joey

可唔可以踢走蘇永康

到底有幾多個主持

戴祖儀

廿個到

朱凌凌

開心速遞

呢班人原來會 keep 住出
四個主持 再加成班人

但嘉賓得四個

George 著到好撚毒

安仔！朱00！

余德將主持當司儀咁做

幾時有大小姐

真係未見過愛回家人上遊戲節目
感覺好新鮮

個噴錢機得搞笑

2pair gay

正 keep住一姐

係呀,上集咪講左有班人專玩遊戲

廣告見到有伍姑娘架喎

假林作同麥明詩同台

祖儀幫下我得唔得

凌凌

筆

吳若希真係好撚靚

若雞收皮啦

點解要強調繁體字

十五筆

唔識碼

硬屎

有安凌

何硬屎幾時先收皮

幾雞...

安仔

長知識了

點解要 keep 住呢班人
每集搵 D 人上去唔係咁難啫

真係未聽過碼

明日大嶼 600碼

on9安

搵皓鑭傳班人上去玩囉

咁多人唔易

池子孝好cute呀

阿姐有攞,你又知

c

我係入嚟睇安凌嘅

a b都簡a

弱雞同陳芷菁有得揮

我都係，為咗佢哋先睇

有安凌先睇咋

今日淨反兩隊？

tvb是咪無人,今集又有上集啲人

常規正選黎

個洗手間

Dickson咁難得講到一句野都比旁白搶埋黎講

無咗是非精失色d

嘉賓好重要真係

可唔可以播多啲安凌孝國，成日影啲咩娛樂家族做乜鳩

十a

謝東閔做乜撚野

香港住劏房好撚慘
有咩好笑

10a陷親

綜藝黎講真係好垃圾
都係因為安凌而睇

靚

好可悲

娛樂家族班人 唔想睇佢地 偏偏個個星期都有佢地
利申 上星期想睇學是學非啲人同松松姐姐 今星期想睇金城安朱凌凌

其實汪阿姐係呢個節目有咩用？
氣氛又唔識搞

複式

笑唔出

現實

真

點解會拎呢d野黎講笑

敬下老

同意

純粹搵個人壓場

套野又幾真實

笑唔撚出
後生仔要住劏房

完全笑唔出 淨係覺得好撚慘

可唔可以唔好請個謝東閔

呼吸plan

唔明現場啲人點笑得出

好撚好笑咩

有冇得投訴

又話娛樂大家

做嘜能呀

冷場到

做呢part既意義係...

樓價 = 茶餘飯後
維穩本色也

講假又屌,講真又屌

傷口上灑鹽

香港人真幸福

邊有現場觀眾，剪咗以前果啲落去咋

睇完想跳樓多過想笑

邊忽娛樂啊

想做到諷刺時弊又做唔到個效果
又無笑位
成part 嘉賓都無份 邊個諗埋呢啲屎橋

供一百年不是夢

娛樂建築香港人痛苦上
= 娛樂大家

下part又唔同咗嘉賓

仲有冇安凌？無就唔睇喇

應該有嘅

我淨係想睇佢地

請班嘉賓上嚟玩得一陣 左cut右cut
好似上星期請兩班人上嚟 好多個都得少少鏡頭
冇啦啦做訪問 又叫弱雞唱歌
根本借班嘉賓引人睇 實質想推班暗星

個節目好垃圾

成套野好撚蝗味！
好好地玩下獎門人遊戲唔得既
又要啲mc多過guest
又要加埋啲濕鳩社會問題 又唔係認真講
扮曬多資訊多方面冷係全面咁
垃圾節目

我就係因為佢地少想先睇

呢個垃圾節目仲衰過都市閒情啲特輯
大王同宋芝齡仲識搞氣氛

佢係咪想做番舊時果D 趣劇，夾少少時事再加笑位
但依家只係陳述式講番出嚟, 果幾條友本身都無笑感, 點笑

呢part又無安凌

做咩訪問

又傾

乜水呀

想睇凌安！

On9, 窮當然唔開心, 仲要問

依家 無啦啦又有伍姑娘

又清談

愛回家個堆做主持好笑過佢地啦

呢段擺返去香港原味道播啦

幣笑

汪明荃 蘇永康 森美 余德丞成渣有錢人學人講窮

4個主持九唔搭八, 節目主題又on99

你唔喬裝都無人認得你啦

森美於葵盛西邨長大

訪問嗰度已經夠on9
問啲野有引導性 最尾玩枝派錢槍
劏房嗰part完全唔知佢想點
黑色幽默算唔上 場內班廢老又唔明
邊忽娛樂 一啲都笑唔出

邊個度橋, 邊個 approve
上一集出完, 就 cut 撚晒佢唔好再做, 今集又清談

做愛回家仲好啦

仲要講5位數字

斬開逐part睇，我明佢想講乜，但綜合成個節目嚟睇，我究竟睇緊乜嘢

收皮啦蘇永康

其實洗乜特登話自己喬裝

大膽
竟然影住阿蛆睇稿

吹奏自己

搵阿姐做清談
搵佢唱歌啦

伍姑娘開始有老態喇

bella好撚正

成班人圍爐搶住拎光環

呢Part又做乜撚嘢呀
阿姐留返係佢IG LIVE到慢慢傾咪得囉

使唔使個撚個響度扮窮呀

經過哪些年....

比一個鐘開心速遞成員玩一個鐘好過呢啲垃圾編排

cut班娛樂家族 阿公 汪阿姐 余德丞佢啦
淨係森美一個都夠玩

成個節目九唔搭八，又伍姑娘又明哥

ON9
2019 叫人窮得開心

清淡唔使使咁多錢丫嘛

你唔好退休

之前上 都市閒情, 同大王 宋芝齡玩 game 重好笑

阿蛆講窮

最緊要身體健康

癡撚線 叫人唔好退休

終於有安凌

千奇百趣

德丞啱啱先死唔去, 仲要咩節目都有佢, 真係想佢死咩

俾幾皮野唔係唔講吓

搵陳嘉樂做乜

個節目 on9 到, 無內容到 要專登拍呢D 好假嘅賽前部署

無fyy mayanne玩呢個遊戲邊好睇

成part講嘢冇內容重點
個個都係講幾句
鬼撚知咩係窮咩
捐撚晒啲錢你咪知咩係窮囉

陳家樂個樣靚仔到高其他男藝人幾個lv咁

奇蹟奇

好嚴肅既娛樂節目 睇到一啲都唔輕鬆
阿蛆

家樂同伍姑娘同呢班人又唔熟
堆埋一檯做乜

笑人 仆街

有何雁今次

陳家樂 , 伍姑娘, 同愛回家, 完全幾個唔同世界, 點玩得埋
點會搵呢個組合出一集

哦咗成十幾次

阿蛆好耐無拍劇

呀姐唔玩

凌凌幫安仔

幫安仔頂

戴祖兒

屌朱00保護安仔

護妻

真係好大獲 好尷尬個節目 music又無 完全唔似綜藝節目

興趣

D男主持，變咗歡樂小姐做助手咁

有呀一陣一姐

人地認得森美唔認得佢講咁大輪彩又攞唔到

有個翻版吳彥祖 你當佢死架？

hana攞獎嗰陣
隻 都有做

2條友

係

好撚尷尬，做乜撚野

又靚又高

終於聽再硬屎講

吳若希真係弱智的⋯⋯

So sweet 安凌

吳若希真係好雞

條腳好正

對腳拍得住吳若希

根本安凌孝國四條友加MC自己玩仲好玩

cut哂啲無關人等啦

比哂tips

仲有粒銷魂墨

除咗森美，其他主持靜到

若希長d

朱凌凌幫安仔擋駕
閃到佢

硬屎: 你呢? 你老闆對你好唔好啊??

MC唔會玩架

4個主持人負責主持,唔會玩遊戲

玩遊戲個堆叫娛樂家族

全部九唔搭八正係拍劇果班都已經分咗三個圈子(愛回家/陳家樂/伍姑娘),唱歌又另一個圈子

若希白滑

應該 cut 撚咗 6號果班人，
每集搵森美, 蘇永康, 德成 其中兩個落場玩
一個做搭住阿姐做主持, 再求其搵兩條女做歡樂小姐好過

依家 4個主持 + 8 個人，成村人唔知做咩咁

雁詩出事之後真係暗淡無光，之前覺得佢可以上到位

已經變到成個臭西咁

係hana阻住

阿姐做歡樂小姐

我意思就係cut 娛樂家族

4條友落場玩仲好

其實最好睇應該要佢地個人戰
安凌孝國互陰仲好

不過有阿姐係度都幾好 鎮住森美
唔係好似係電台咁 一言堂成個土皇帝

嘉洛叫家樂

終於中

好慘

大

嚇到成個佢成個人彈起

阿姐好冷靜

個環節好撚on9...仲尷過d ocamp ice breaking...

阿姐密密食

大家笑緊家樂，無啦啦cut去呀姐食嘢

啲主持跣9人嘅

兇手123456

矮冬瓜黎既

其實個game幾好玩 係班人玩得智障

其實陳家樂真係幾靚仔

on9安fans

running man都有呢個環節，幾好笑
主要係主持同成員問題

成班人著到好似金紗紗

麥明詩好撚醒

點解呀姐唔玩

mmc高章

10a好尷尬咁

今次放過大家
唔貼丁圖

娛樂大家[粵]2

邊個敢玩阿姐

麥明詩係咪on9,人地戴祖儀老豆係唔知咩高層黎

都話MC唔會玩

吳若希 呢 D 本身係歌手，都叫做星夢 (唔知1 定2 姐, 是旦啦),
MMC 你想佢個定位係咩，做主持, 又開始有D 劇拍有 角色做

但依家喺呢度做呢D 位，又唔係節目嘉賓，好似無名無姓嘅助手咁, 都唔知想點

啊姐好撚廢 完全唔出聲 剩係係到on9笑

笑死,6號chok得咁蠢

伍姑娘好厚粉底

伍姑娘

好惡伍姑娘